命運石之門算唔算佳作以上..好似見好少人提咁

冇乜倒貼情況得黎又多女角又處理各個角色唔錯

每個角色都好有血有肉

嘟嘟嚕真係好正好慘

高登神作

我老婆

屌啦re0世界第一
命運石之門搭時光機抄re0既

認真post
想搵人傾下sg

有睇多一次嘅衝動

同fate zero 一樣 有時明知睇過但係一開黎睇就會想睇落去既感覺

就估到出完fate一定會有sg・・・

認真sg入面個世界線發明左時光機
佢改變埋我地

John titor

誤會

我真正身份係johnny titor

唔算 糞作無人理正常

後面解決幾個次要女角事件既模式略嫌有D單調
有D似過關咁一個跟住一個
即係支線稍微單調D(講緊game)
不過true end又的確夠別出心裁加番好多分

認真一講
SG動畫畫面,場景設計唔算太突出,但係GAME改篇既動畫可以將故事濃縮改篇表達得幾好,感情線黎講岡部同助手一齊共度難關,感情進展既理由恰當
雖然主角有中二病,但係表現起上黎睇得出係特登扮傻仔實際上係一個幾歡樂幾聰明既人,好有青春feel
設定都寫得完善
佳作以上都唔過份

玩d-mail玩出事 唔借比佢地玩就唔洗行支線

好想好似屋架鏈咁開心

我覺得感情描寫方面
嘟嘟嚕同兇真會深刻過助手同倫太郎
嘟嘟嚕呢種亦親亦愛互相信任呢種真係好感動好難得

其實真係有好多野動畫冇講到遊戲既內容
嘟嘟嚕點解要打巴兇真
game就有講

人地睇住自己重要既人係面前都救唔到啊

加埋SG0就真係完美
同真帆既感情線都唔差

最近年GAME改比較成功既好似係灰色系列
其他全部一pat屎

灰色真係好撚屈機 竟然做曬所有劇情

仲要保留18x又恰到好處

真帆淨係識得賣萌

呢套真係好好睇，一套真係第一次睇開頭睇到唔知頭唔知路，到中間劇情爆seed到完場，真心好睇得黎又冇乜bug，真係好想重睇一次

收皮啦
真帆只可以做助手既影子

佳作以上
捱過頭幾集就覺得好正

佢地日常真係好歡樂
咁大個人仲可以繼續中二病真係唔少人夢想

yes ar好多套野都係第一次睇仲要唔知頭唔知路先覺得正
小圓就是好例子了

雖然無咩劇情推進，但頭幾集我都覺好睇
如果而家大學氣氛好似動畫入面咁你話幾好

一諗起當初點解要中二病就好壓抑
不過最後再次恢復中二真係好熱血

頭幾集日常我都覺得接受到
假如知道聲優梗仲過癮
金閃閃個cv配桶子

神作

迷家係個反面教材

咁抬舉

kagari 就真係最慘啦...名副其實既替身...

hanazawa
嘟嘟嚕

神作確認

係我心目中已經係神作之一

鋼鍊排第一
命運石之門就係排第二

講講下頂唔順 聽日放假今晚睇多次先

sg0動畫幾時出啊
前幾日先又睇完一次

愛唔愛中文字幕gameplay

公認神作喎清

El psy congroo

我心中no.1

SG0我覺得多餘咗，唔玩時間機器反而玩人工智能，而且有 d偏離左 sg既原意

mad scientist

動畫嚟講
11集前係垃圾
11集後係神作
睇完發現11集前唔再垃圾

Son of the bitch

神作+1
少數令我留下好深印象同埋有感覺嘅動畫

It's so cool!

其實將人格擺上電子系統 其實都唔係第一次咁玩
係r;n已經試過一次
我覺得sg0個am系統講到太過無所不能
唯一驚喜真係助手顯靈果part 差d想喊
至於時間機器 都要解釋助手套理論先實行到

反而寫kagari條線寫得好好....真係好感動

呢句說話好多版本都cut左

所以其實好老套講句 鋪墊其實好緊要
冇呢個鋪墊 可能真係做唔出咁多深刻位
唔係下下靠神展開黎補鑊

嘟嘟嚕既平淡但係有份量既感情
打工戰士有意無意既無奈
助手幫手加入搞搞陣

多謝捧場 黎緊有套都係同一個世界觀作品
chaos;child動畫

秒經中既經

永遠都會係我心目中既第一位
電影睇左三次 每次都喊

消失之後 助手跪係地下喊果幕.......

第一套令我睇完想玩game嘅作品
連外傳gal game都玩埋

my spoon my fork

我覺得其實佢都係想講返alpha 同beta兩條線有乜唔同 一條由時間機器主導 另一條就由人工智能主導 到最後起兩條線入面其實兩樣野都有出現到 只係跳線既原因唔同左
換個角度SG0係補返SG個封mail點黎姐 補完SG0再睇返個集真係有另一種感動 第一次睇SG個陣絕對唔會覺得呢封mail係幾咁有血有汗咁整出黎

SG少人講好有可能起播個陣真係鋪得太耐我地之後一炮過追就話有癮姐 個陣d人要等成兩個月都仲係休閒日常比我都會棄
只能說game動畫化難度太高 冇可能將全條感情線放哂上黎

SG 劇場 SG0劇情都返睇左三四次 次次睇返都睇到好sad 做乜都冇心機咁

我用一隻嘟嘟嚕黎做祭品 召喚クリス

sg0 我個人覺得真係苦到不得了個劇情....
我老婆嘟嘟嚕

仲有戀母狂魔

sg的時間理論合邏輯有系統，已經屌打大部分玩時間跳躍的作品

心目中同天元突破一樣既神作

得罪講句 天元都冇得比
天元除咗熱血同睇女之外好似就冇其他野咁

已經睇過哂

連lihkg Admin都話係

我好唔鍾意shining finger
不過都唔會影響到sg係神枱既地位

El Psy Congroo

我都唔鐘意佢，但無佢就無小動物黑化嗰一幕

廢柴睇兩次先明

腦科學研究所好撚多天才少女
每套作品都分配一件
s;g0就真帆 c;c就澪

好希望下年 4月 或 7 月會出sg0 動畫

仲一套我覺得幾正 All You Need Is Kill
有電影同漫畫版

4月就o;n > c;c > s;g0連續落

一套野緊要有人做dirty work既
呢個角色咪就係變左佢lor
某程度個神轉折佢有份推動

教授班細既係有d料

我估就估2017年尾會有sg0

終於開左隻s;g0黎玩
本身諗住wa2 都係太悶停左了

中文定日文

s;g0有漢化咩

識日文好撚威

我咪就係問下有冇漢化囉
諗左去邊牙

設定黎講最撚醒就牧瀬紅来栖

網上有個劣質漢化patch 唔建議用

我建議想了解劇情 都係睇我之前比你果條中文字幕gameplay 我覺得係最撚正

遲下清埋s;g0就應該冇咩時空類games未玩lu
前排連隻ever17都清左了・・・

gameplay我遲下又應該真係會睇
我主要係想睇下D彈幕

我覺得呢次個gameplay係好過你自己去玩game
佢d字幕有好多補充元素 真係fit到不得了
睇埋彈幕個感覺好似完全睇緊新番咁

可能係
不過彈幕又有可能會劇透 (我成日忍唔住開彈幕)
我諗我都係傾向會行一次先再去睇D補充元素同Don9彈幕

睇傳頌之物都係靠佢

美希命社長？

係

我法國原來我係岩媽丟屎

學人上高登

其實個世界觀設定好撚正
頭10幾集鋪排可能有啲悶,但之後就

EL PSY CONGROO

嗚啊
助手

Ever17神作呀
有冇玩埋remember11?

一周目個陣係3月中 正值midterm 交asm 既時期 好記得個陣係為左睇哂唔同結局而hea溫hea做asm

頭八集好難頂，好憎睇主角成個弱智中二病，第9集後開始好撚好睇 一口氣兩日追曬，如果我係主角不停loop 應該痴撚左線。

冇wo
個人鐘意s;g多過e17少少

其實頭十集有好多位都已經睇到男主既中二病係專登扮 有d位會切換翻去認真mode
頭十集我都睇得幾開心

睇完之後我先知道原來男主中二病係拯救左嘟嘟嚕同拯救埋自己 所以根本憎唔落

又開post

正評是我給的

e17唔玩到可可線真係唔知做乜
雖然個 idea真係好爆，但係個故事嘅懸疑感係差少少
當年跟攻略玩，2條武線堅持左3個月先玩完，2條少年半個月，可可線1日

可可線我剩係玩左少年角度

我本人 真心覺得 命運石之門係我呢一生人睇過既係我心中地位最高既一套野
全部劇情都好入心入肺 唔覺得邊一part戲多餘
重睇左超過十次以上

我見好多手足都有討論過頭一半比較沉悶既情況
我個人就認為假如冇呢堆日常比你浸下....
之後既好多唔同角色掙扎位唔會有咁大既感受
前期交代下角色背景 討論下大家對時間機器既見解睇法。

El Psy Congroo

kagari 配埋首ED

Remember11都搭時光機抄你的名字

r11好難玩，成日死

頭十集一D 都唔覺得悶

少人提
樓主想搏比人屌?

有咩好屌

仲要唔止一次....

push

冇玩過game，覺得助手同凶真之間嘅感情好正，因為經歷過唔同嘅世界線(雖然助手好多都係發夢)而有好多嘅回憶，甚至有種真命天子嘅感覺。

雖然助手性格真係好撚正

但人生中有嘟嘟嚕or桶子呢d親友
真係死而無憾

日日係個lab到fing fing下

玩緊0

John titor 幾時出現

係我隔離

算

填詞版Gate of Steiner 真係好正

有人題呀

SG0 肯出動畫未

2017內

最緊要係睇幾多集

又推番上黎 由於之前睇過Dr.Who同蝴蝶效應
先入為主情況下佢真係未到神作，佳作喇
btw, SG0好似無助手?

神唔神作就每個人睇法唔同
最緊要唔好跟曬人地點睇
我自己就屬於冇野做真係會開黎睇

sg0會有助手同埋助手相關既劇情 而且篇幅都大

助手真係好正

助手同瘋煌院既性格最出到黎
無助手真係唔會睇

sg0有幾個新角色都唔錯
不過助手既地位只有嘟嘟嚕先可以撼動到

我覺得成套野好睇之餘bgm 太正 應該16集個時 主角見到麻由喜比車撞死之後抱返條屍返去用時光機個段音樂最正
Sor 199咁

洗唔洗每日都開個POST講先叫多人提?

要

嘟嘟嚕粗眉怪
主要聽花澤香菜

佳咩作 直程神作

呢排無聊係到FF
其實正編個岡部既能力只係唔完全
所以唔可以好似
小說本比翼戀人咁可以獲得埋其他世界線既記憶

btw
希望有生之年可以睇到助手同岡部約會
同埋 真 鳳凰院凶真